TVB提我地要關注三隧呀

大家識做啦

聽下好喇，上次盧偉聰咪又話立法會冇人衝黎冇意思，最後連布袋彈都出埋。